我想問一個人被bam, 佢果啲post都會唔會冇埋?

如題

高登會
連登應該唔會

唔該哂

不過admin入來解答

我咪admin囉

一時時

唔會
你見我臭名遠播就知

兩登都係一時時㗎咋